四百萬人感染武肺

俄仔最近每日一萬咁上
幾時同中共反枱

半個香港

數字黎
無人care了

俄仔